## Завдання

Підключіти бібліотеку Redux.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні [homework3](../homework3/readme.md).

#### Технічні вимоги:
<!-- - Підключити бібліотеки `redux`, `react-redux` и `redux-thunk`. -->
<!-- - Після отримання масиву даних за допомогою AJAX запиту, записати їх у `redux store`. -->
<!-- - При виведенні компонентів на сторінку – дані брати з `redux store`. -->
<!-- - При відкритті будь-яких молальних вікон - інформація про те, чи відкрито зараз модальне вікно, повинна зберігатися в `redux store`.  -->
<!-- - Всі action-и повинні бути виконані у вигляді функцій використовуючи функціонал `redux-thunk`. -->
